(認真討論）一鳩踎 句野係點嚟？

一撚樣 多鳩謝 都係平時講野夾係中間用 加強語氣
但一踎就唔知咩黎